支那係咪覺得自己好撚好打?

周圍撩交打

打係佢文化黎
打造
打款
打門
打胎
打假
打車

打點滴

打飛機

自從浸浸兩嘢搞掂中興之後，各國知道原來強國咁撚流，好似已經無以前咁忌強國，睇來世界權力就快再平衡

巴士啊叔

但係中國人一樣以為自己好勁好打得

Chinese kung fu

睇佢打假打贪幾十年的成果係0就知幾好打

話你知答案係 佢地日日係到打飛機打上腦真係以為自己好揪得

以為經濟抬頭，真係侵略到人，
其實旁門左道不擇手段，賴以自豪嘅百億企業原來不堪一擊
又喺個南海也文也武，又人工島又剩，
以為人地真無你辦法，夜郎自大，
早已神憎鬼厭
一旦被知道原來無料到，俾人收拾遲早嘅事
如夢初醒已太遲，中華歷史不斷重演

清朝同中共都係一樣, 以為自己是天朝大國, 到處侵略, 結果比人圍毆

唯一比較好既係民國, 民國人有讀書

當年英軍就係澳門關閘試過班清兵發覺無料先開波打柒佢

呢個channel好撚多廢老睇

支那市民覺得係,党媒日日吹奏,事實係高層根本淆底,緬甸炒鳩你都唔敢還手

仲衰

參考歷史, 中國一分裂, 就會打內戰, 然後至少一半民眾被屠殺, 餓死, 病死

仲有畀分佢地叫
打分

有國際社會睇住??
sorry, 國際社會 只係想你打耐D, 然後可以賣軍火 + 軍事介入
參考敘利亞內戰打足八年, 仲未分勝負, 就是因為各大國介入